情人節午餐：14022017

弘巴冇同吉吉去食嘢咩

冇呀 我想收🌹

我想同弘b食

我都想牙

比個地址來

係咪真架

講啦

多謝你呀

DLLM...

有米

45蚊渣

做咩呀

我無情人

我都冇啦

Po同一張相兩次扮食左兩碟

冇心架